讀engine係咪冇咩可能出到pool

身邊真係冇咩女仔
好似入左間男子監獄咁

男都係pool

毒撚比你讀幼教咪一樣出唔到pool

依個真，個個豬西都拖住條仔
試過見到個欣宜類嘅女仔拖住條仔喺度咀，我睇到眼都突埋

最起碼上堂果陣都叫做有啲野睇吓

重有一個方法
交友app

究竟係毒撚入engine定係engine個環境制造毒撚？

Engine毒撚玩交友app只會識到美容雞

我讀engine先發覺好多人唔敢望人講野

不能同意更多
利申：engine 毒絲

Hi Joyce

有個自稱絲打嘅加左我tg
又係讀n展
佢好似好想識朋友
你有需要可以轉介俾你
不過小心出到黎變左男人

因為冇朋友，我基本上日日就係返學，落堂就直接走，然後有一日snapchat驚見個豬西中同出左pool，頓感挫敗

讀engine梗係搵高大眼鏡仔仔出pool啦
屌肥妹不如屌得意靚仔

N展邊有女呀
一定係有J絲打

冇得屌肥妹都算，連比人屌嘅機會都冇呀

我都冇朋友喎絲打

讀engrine嘅女唔好提啦......

毒毒地，幾好ar

我公司有個engine靚女

美極黎，點接受..

係呀屌你

rip,

A定O？

我條仔讀engine 輕鬆出pool

24歲 前年讀ENGINE GRAD

A0

Same 仲有兩個月grad (A0)

返工程工 根本都要好健談
要成日對其他公司人

睇人多過睇科

讀U果陣係女仔係少架啦, 但係都幾多係靚仔靚女又識social, 當然有幾多係grad到就唔知啦
依家係工程公司做, 都係男多女少, 不過絕大部分都試試正正事業有成咁樣, 好多係廿尾已經結左婚
我係咪去左另一個時空?
利申:冇女

巴打依家搵食順唔順利？

唔想冇女又冇事業

非hehe
btw你個名

男的也好

毒絲 A 住grad

我都覺 番intern 果陣基本上廿尾既男士已經結哂婚
同埋好多會搵護士 大家一樣on shift 又鬼咁忙

我見D大判好多女

係U玩多啲唔同soc都識到大把女啦

讀大學通識之類會識到女
自己major個啲就算吧啦

高質post留名

Same here 仲有幾個月就grad要出黎做野 不過我都幾享受讀n展

engine仔係咪普遍都好被動同好怕女仔主動進攻嫁？

唔係

+1

咁我都係直接收皮

人柒去到邊都係柒

靚仔讀咩都出到

生得樣衰我都唔想

係被動，但唔怕女仔主動

其實當你自己諗有女仔對自己主動個陣，一定覺得正
但真實有個女仔向你主動你就會驚一驚。覺得個女仔好似周圍flirt人

點會出唔到pool
身邊大把engine fd 有拖拍

唔好將溝唔到女懶落讀咩科啦

男校 N展
開始覺得同女人溝通極困難

女仔無咩話題

男朋友係n展仔

所以我都唔知佢係怕醜定驚左我

你的樣子如何

工程多毒撚

why not both
我係後者

男朋友同我都係讀engine
講明先 真絲

識貨
N展仔其實絕大部份都好善良

讀engine
O4

讀Engine a1
好想搵第二個⋯卡住左

未有對象？

遲下就會有女搵你地埋單架啦

一時就睇唔啱
一係就追唔到
一係就俾人追左

想追女 首先要有我莫雷拉咁快

有工無情

睇人

其實睇樣同社交能力

咁點解engine特別多單身狗

叫做有追求者咁囉

我就是成功的例子

多關心就可以, 唔好FLIRT

不過都要睇下你個男仔係咩類型
我覺得如果係真毒個隻, 同佢好認真傾計, 唔好FLIRT, 有時關心下, 已經會鍾意你

我意思係一開始唔好FLIRT

啱啊，毒撚好易動情

讀電學果啲算唔算engine

有細電架巴打

可能你太高質，佢都會唔敢鐘意你。或者覺得你收兵

又或者你咁講，你有追求者or身邊多男仔朋友，真毒都唔想鐘意你，覺得冇安全感

有膽自然有女

應該唔係真毒 佢有提過自己都幾多異性朋友
同埋我唔係讀engine人又蠢 有時同佢講多兩句都會驚佢覺得我講野好無聊 又驚問自己會左啲白痴野 好自卑
利申 垃圾ive仔

講多少少DETAILS, 好難估到個男仔係點

中出左個socsci

是A也是0

出左pool
利申：n展毒絲

究竟仲有冇未出pool嘅N展絲？

大細電都應該係engine 啦, 我諗

我識幾個

其實應該唔關讀engine事，關自己性格同行為事
已出pool 巴打們加油

係咪全部都唔靚

咁nk唔好咁講, 出左果d 都唔靚

咁未出嗰啲咪...

唉，25 A0毒Engine +1, 諗緊去唔去玩speed dating( 雖然知道騙局多）玩過交友apps, 撞過無數美客同援交雞果斷del apps

大概不能食用

中學男校,宜家讀engine嘅表示

小學中學男校 讀engine grad
A0

究竟N展仔做錯啲咩？
點解連一個正正常常識女仔嘅機會都冇

趕住搵engine仔埋單吖嘛

男友 中學男校 + engine
我 中學女校+ 幼教

其實engine 有好多男仔都好高質
只不過係宜家啲後生女唔識欣賞

diu成日覺得我地毒, 摺, 好奇怪

你地點識？

我都好想知你地點樣認識對方

其實最大問題係個圈子好難識人
就算女仔讀文科都好難出pool

通常啲交友app都冇好野

係
上堂會識到嘅女仔少之又少，更遑論有進一步發展

讀Engine時A0出pool
同班,非肥妹
利申:ex

努力搵錢就會有得埋單

究竟幾時先有女搵我埋單

好撚悲哀

我明啊 個圈子既問題

以前個個都話n展冇女
我唔信邪 走去讀n展 點知真係冇女

抵死
利申 抵撚死

唔覺, 我公司好多廿幾已經結哂婚
不過全部中學時已有女
所以其實係睇人

呢個真係笑咗

暑假係拎黎出pool既 差唔多到 巴打把握機會啦

Ching ho ball

可能係某啲會怪怪地
但其實好多都好正常
加油呀巴打

中學
我呢行出黎做左野仲難出pool
好在中學已經搵到佢

如果你唔係讀某和尚寺嘅，仲有隔離school畀你識下嘅
好似係

讀cs更加冇可能

男校+engine
點睇

同校

中小學男校+和尚寺engine既路過

參加多d唔同soc活動,上堂識下朋友仔。機會自然會黎架啦 平常心先至多d機會出pool

利申: o1

讀左2年engine 2年冇同過女仔講野 仲有冇得救

lol 巴打加油
係咪mech

其實好多時因為唔知對方係A定O，所以唔係太敢出手

Btw依家spring sem都過左一半，好多女仔都已經出左pool lu

SENG
BTW想揀IE

都有人分埋手

中學男校，宜家engine加唔中意social 已經係死罪啦
準備係30歲變魔法師前叫隻雞破個處先渡過餘生

Ive engine仔 [black][/black]，圈子得返男仔，灰

same here
朋友都唔多個
生活圈子零女仔

我身邊d friend都好長情,好少散

唔好理個女仔係A定O,當做普通朋友咁去識,你遲早就知人地有冇仔啦

我發覺D engine仔social左好多
利申:engine仔

唔係呀, 玩個OCamp就出左pool了
輕鬆

唔關事 有同女講野都係會疾下疾下

柒頭玩完都識唔到女

Ocamp 好易識女 抄到牌就成功左一半

如果可以好似的士燈箱咁顯示左A定O就好啦，唔洗估估下

今年要把握機會

Engine 仔+另一半係護士

已經準備求婚啦

程繫護理

個位巴打係咪當年參加左

讀耐左已經唔識同異性溝通 成班麻甩佬起身邊

仲要已經進化到無論同任何人講野一開聲第一句一定係粗口

啱啱google左
好似幾正

洗唔洗特登GOOGLE

BTW睇返D相, 點解ENGINE D 仔咁MK

唔係
中學開始拍到依家

當年見到個活動都笑左
出到黎做野先發覺好多工程佬都係配護士

如果係男校咁點

因為

＿ ＿ ＿ 數，＿ ＿ ＿ 氣！

一個男校 一個女校
中學聯校晚會？

女校啲女特別正

上智

英華啲妹妹

好似大多數出左pool嘅N展仔都係中學時期就已經有對象

我地係聯校活動搞手

好掛住啲學生妹🤤

早知中學時期就做個MK仔啦
依家後悔莫及

地盤之猛鳩

讀同做civil既女都好撚爛口

Engine科無女係一個原因
但
你下下都口疾疾面紅咁 有女埋黎都食唔到啦
練下social skills 執下外型最重要
最緊要唔好人地一黎識你
就好似要拍拖咁 做住朋友先
得同唔得睇緣份既
唔得咪識擴大圈子練social skills囉

出唔出到pool唔多關engine事 關你性格事
利申男朋友engine

一諗出黎做野果時又識唔到女仔 諗起頭都痛

十個男一個女 十個女先一個靚

如果做番工程 而間野又唔夠大
係可以見唔到女人

男朋友讀engine 好開心 身邊無乜女

Engine仔幾時都係好野黎㗎

我覺得毒既ENGINE仲好過SOCIAL 既ENGINE,
絲打點睇

推

joint school搞手=狗公與雞

Engine怕羞仔根本就冇得輸
個樣正正常常已經迷死女
好過讀design d mk仔多多聲

唔知你係咪有過啲咩不愉快經歷所以要以偏概全
不過我同佢係中學初中初戀一齊到宜家結婚
佢身邊都有好多engine朋友搵到公司同事/同學結婚
希望俾到各位正能量
Engine都可以出pool

唉 而家讀engine 愈讀愈毒

中學唔做mk簡直浪費清春

唉 n展女執都唔執下
同科啲女完全落唔撚到手
本身已經唔係天生麗質
又男人頭又乜乜柒柒咁
都唔知佢地想唔想出pool嘅
番屋企打飛機好過

執？執畀邊個睇？
邊有女仔咁得閒日日訓少半個鐘化妝畀你地班毒撚睇呀

利申 science
心情好先化妝畀自己睇

死啦女仔電話都冇點算阿

仲要asso

你地廢唔敢溝女姐 關engine咩事姐

唔係既

我同我太太都係讀engine
同科同班

其實某幾科工程係比較易出pool

留名

即係邊幾科

大師透露多少少
就黎揀major

N展女唔係天生麗質唔緊要，只要有齊眼耳口鼻就出到pool㗎啦

讀eng識到女朋友
是有機會的
利申同科唔同班